［連登契哥］馬浚偉與聖誕樹合照略顯疲態。。。

49歲的馬浚偉（馬仔）上月剛完成浸會大學兼讀制中醫學基礎課程第二份作業，未知是否連夜趕工未能回氣加上入冬後天氣乾燥的關係，只見馬仔皮膚及嘴唇有點乾燥，眼底的遮瑕膏也疑似塗抹不均勻，但也無損「馬迷」對馬仔的寵愛，紛紛留言稱讚馬仔很帥氣呢！
——————————————————

沒契妹滋潤乾𠹌哂

牙哥

一次過滿足哂三個願望。。。

支持浚偉哥

棵聖誕樹咁大
爽死妹妹

左邊一望落去以為係我阿妹。。

成舊新城豬肉獎咁

擒妹那麼漂亮。。。
有沒有擔心佢畀人蝦？

馬浚偉進化—如夢初醒獸

吉野身體好嗎

下次要加入簽名檔

有牙哥保護

近來也可以
m男呢？

馬浚偉：最擔心嘉欣畀人蝦！！！

仲記得蒲松齡最尾播番聊齋d片段

以前細個聽到聊齋首歌好驚

嘉欣現在有丈夫了，請牙哥不要擔心

聊齋2首主題曲好幽怨

想代替嘉欣位置比牙哥擔心。。。

略顯疲態

其實嗰張手指圖係做乜

唔係好明✌🏻有咩特別

我想問「是幻象內夢見你 或事實上真是遇見你」係1定2？

m男被榨乾了？

浚偉哥可愛的手指

因為好短好得意

入娛樂圈，改藝名做鍾吉欣

浚偉哥：最擔心吉欣畀人蝦！！！

我都係 ⋯ 唔知點解

馬仔係好人黎ge
真係做左好多好事

游水游得多

啲音樂同彭羚唱腔好詭秘

2
一聽到首歌就諗起梁小冰同呂頌賢個悲情故事

笑到急尿

記得有巴打識佢真人，話佢真係好人，但對人有要求，正義煩膠嗰類

黃雨.jpg
費事搵圖

我唔記得啲劇情喇，巴打你咁犀利
細個好驚，但中學嗰陣讀聊齋誌異之後就唔驚，甚至會好奇想睇返

有無尿滲

用緊添寧

本身我都唔記得
但10年前重播過
幾年前又係mytvsuper重睇一次綠野飛仙呢個故事
山p真係好型梁小冰好靚女

可以放心開懷大笑啦

山p笑死我
我都好想睇返

90年代既呂頌賢真係好似武俠小說走出黎咁
古裝型撚到
仲記得佢食素

細個唔識欣賞佢呢啲粗獷型，大個睇返就覺得好有男人味，對佢印象最深刻係離島特警

有聲

其實佢真係一個好友善嘅人
佢曾經喺我舖頭度買嘢
唔該前唔該後好好禮貌
唔識用仲會叫我教佢用
佢都好留心聽

離島特警我反而冇乜印象
都係講番馬仔
想睇番馬撚篇潮文

唔明點解佢無拖拍

契哥個樣咁多年嚟都冇變過

對唔住
你係好人
但係（嗲嗲Emoji)

Gay囉

但我記得佢老友狗狗對住鍾嘉欣扯咗旗

認真都成50歲
皮膚好到仆街

呢條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套撚套主角仲想點撚樣?仲要柒到套撚套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既阿海黎諾懿等都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂，仲要柒到連主題曲都冇份唱
勇往直前隻真馬小飛象都搶過你
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個撚個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢
果套碧血鹽梟人地睇都係睇金牌監制作品 睇turbo都唔睇佢啦
隔離7日情包書膠做正派臥底警察型到直程秒殺佢唯一一次做奸角
仲有霍景良一句自認幕後黑手都搶晒鏡
呢套劇由羅敏莊扮容祖兒唱歌到A貨超模朱璇到陰謀誠同特警到叫哥哥既何綺雲甚至殺人犯菊花泓到疑似露J既李國麟都好搶戲
佢同狐妮長腳蟹條線wfc?vv
紫禁驚雷入面9孖7演技正唔洗講啦 細過佢既馬明BB做奸角都正過佢多多聲
套新劇守業者人地想睇麥包多過佢囉

但偏偏咁撚多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶西
但佢套撚套都做主角

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢?fuck 只可以叫個九唔搭八既馬撚

最核凸果點係你呢條柒姑碌成鳩日以為自己好有料係度懷才不遇咁撚樣
要走就早走啦鬼撚留你條戇鳩仔咩
又成日以為自己好撚好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d西水俾你照下自己個死樣啦

最後講多句
你條仆街柒頭馬咪以為依家扮晒正義撚就唔記得你當年搶撚左初哥哥既君好呀！

真係勁好，無紋毛孔又細，近睇都唔似打針加工過，係呢排乾燥咗少少

其實最留意馬撚既就係寫潮文嗰條友
套套劇佢都up得出角色名

把聲好雄厚

其實馬撚依家點
個北京大學碩士讀完未

應該係浚偉哥啲暗黑fans嚟

23個8咋

鬼母痴兒最好睇
小學成日睇屋企人重播
聊齋2人性刻畫得好細緻
故事有感動又令人好心酸
啲情感好有古典嘅含蓄
到依家仲未見過有劇集做到咁

馬狗淨係識出 po 屌學生講粗口，黑警濫捕用私刑佢有無出過一粒聲？仲有啤梨話佢搞舞台劇搵幕後工作人員，要問人黃定藍，黃就唔撚請，佢真係好撚好人呀！

想得到浚偉哥最新資訊，可follow哥ig或留意me

［狂賀］契哥馬浚偉北大碩士畢業 心繫香港宣告永不移民！！！

鬼母痴兒係1定2?
細個嗰陣未睇過聊齋1
十年前tvb重播就鐘意左首主題曲
夢散處，誰又不心痛

想問下邊度有得睇返，呢排放假屈喺屋企好悶

幾年前喺mytvsuper睇
唔知依家仲有冇

仲記得幾年前馬仔番大陸撈唔掂落番黎香港擦高層鞋，咩梁家樹嗰d，又請食飯又剩
之後有套劇真係開拍佢又嫌麥包唔夠資格做佢對手，係要搵視帝祥

想試用

詳情請看呢度
[回帶］馬浚偉歷年不和事件簿。。。

夾份ok？

你用完俾我用

吹奏完隻藍絲狗未？

你地係咪痴撚線

你點知架

如果馬撚真係拍bobby既話
馬撚就唔會係第一男主角

我一個已經滿足

好似得返呢啲地方有粵語版

追晒段對話 笑死

藍到仆街都有咁多正評
連登

有個故事都係呂頌賢做男主角，同張慧儀拍既

浸會已經確定係中國既大學

V 字手勢係咩事

睇相就知10年前啦

m男仔仔

想畀佢捉住嚟

全盛時期嘅陳法拉真係天下無敵

要做醫生了

條撚樣藍到仆街
我希望佢好似私煙咁樣添呀

做份assignment都有新聞報

潮文get

拉

無盡的空虛憂傷只當是個夢！

屌 50歲都嚟都仲仔仔仔
同劉德華一樣

49 歲都自keep 得幾好 算靚靚仔仔啦

你兩個係咪痴線

49

Show有幾短